m記個手機落單真係反鳩智

諗住屋企落單然後去拎 點知要我影QR code 搞到買唔切早餐

上網搵code影啦

收咗錢有咩好驚

其實佢有網上信用卡比錢就應該比人直接落單
錢都收咗 唔黎拎咪算

Print 個Qr code出嚟放銀包啦
日日放工都早一個站買
一落車就拎得

自備code提早兩個字落單

樓豬咁聰明諗唔到架啦

呢個真係on9
上次諗住信用卡比錢就去到攞得啦
點知仲要掃qr
再等3個字先拎得
淨係慳個落單時間不如我去到先落

自助落單嗰個大電視仲污糟我見過有人一路了鼻屎一路指隻mon

突然想食 會唔會好早準備定呀師兄

入左信用卡資料再要QC code 我現場買唔好咩 捉到鹿唔識脫角

係人都知可以print定張QR code 但問題係 M記間反智公司預你地友仔去到慢慢用手機落單 然後再掃佢個打19 code

然後用果個又唔識變通

一早 print 定常去果幾間貼落銀包
次次一行到去 m記就見到個餐嚮度等我真心爽

on9 m記而家出餐越來越慢
明明唔係好多單都等好耐,8分鐘係基本

變你老母 我突然想食呀如果你話我用過幾次係到鬧 都冇print定咪唔識變通囉傻鳩

以前快好多

突然想食咪排隊囉
突然想食又想即刻去到即刻有得拎
你會唔會覺得自己諗太多呢

戇鳩仔 用過KFC app未呀
直接落單俾錢 去到即刻拎

Apple Watch 裝埋個qr code apps 就可以scan 到指定鋪頭個code ，btw 佢個apps 成日用用下hang 咗

佢轉過code黎
有d太舊唔update

周圍走個d人點袋得晒咁多qr code

你up乜鳩...？